<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<changelog bulletedList="true">

    <changelogversion changeDate="24 мая 2015" versionName="2.0">
        <changelogtext>Дизайн приложения частично приведен в соответствие с концепцией Google Material Design.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Добавлена[/b] атоматическая проверка и загрузка обновлений приложения.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Добавлена[/b] возможность смены языка интерфейса приложения. Доступны украинский, русский и английский языки.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Добавлена[/b] возможность выбора шрифта интерфейса приложения (узкий или широкий).</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Добавлена[/b] возможность просмотра истории изменений программы.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Добавлена[/b] возможность выхода из приложения повторным нажатием на кнопку «НАЗАД».</changelogtext>
        <changelogtext>Последние использованные условия отбора кешируются и не перечитываются с сервера.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion changeDate="19 мая 2015" versionName="1.2">
        <changelogtext>[b]Добавлено[/b] отображение диалога загрузки при всех операциях с сервером (запросы, выполнение действий).
        </changelogtext>
        <changelogtext>Существенно [b]ускорена[/b] загрузка кеша словарей. Теперь вставка в кеш всех
            полученных с сервера записей производится в одной транзакции.
        </changelogtext>
        <changelogtext>[u]Исправлена[/u] ошибка фонового кеширования списка разделов при первом
            запуске приложения.
        </changelogtext>
        <changelogtext>[u]Исправлена[/u] отправка присоединенного документа (если URI выбранного
            файла не в схеме "file:", а в схеме "content").
        </changelogtext>
    </changelogversion>
    <changelogversion changeDate="12 мая 2015" versionName="1.1">
        <changelogtext>[b]Добавлено[/b] отображение индикатора загрузки списка рекламаций
        </changelogtext>
        <changelogtext>[b]Добавлено[/b] отображение текста «По заданным условиям отбора данных
            не найдено», если под условия не попадает ни одна рекламация.
        </changelogtext>
        <changelogtext>[b]Добавлено[/b] кеширование списка сохраненных запросов (условий
            отбора). Теперь список читается с сервера только один раз, при первом обращении.
        </changelogtext>
        <changelogtext>Изменена визуализация авторизации в системе. Вместо временно всплывающего
            сообщения отображается диалог с индикатором выполнения. Диалог отображается либо до
            удачного входа, либо до возникновения ошибки.
        </changelogtext>
        <changelogtext>[u]Исправлена[/u] обработка ошибки ConnectionTimeOut. Если ошибка
            возникает после запуска приложения при первой попытке соединиться с сервером, то после
            закрытия окна с сообщением об ошибке, приложение завершает свою работу.
        </changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion changeDate="8 мая 2015" versionName="1.0">
        <changelogtext>Первая редакция.</changelogtext>
    </changelogversion>


</changelog>